大家停止屌鳩政府，立即商討今晚應該邊度集合

請大家立即停止屌鳩政府
依家屌鳩佢哋係冇用，我哋而家需要做嘅事討論今晚係邊度集合
我認為18區百花齊放
集合嘅話以上次七區為標準先
去到現場再討論，肯定係向游擊戰方向發展
依家講定嘅話狗會有對策

認同嘅話就幫我推同讚好
文宣同地區TG group 請立即開始討論
時間唔多得返幾個鐘啊
而家呢一刻唔係要屌鳩政府，要動員啲人今晚出嚟

岩呀，出一定照出！！

今時今日仲信佢地d言語技巧咩
咪撚自欺欺人 18區起義

請立即停止屌鳩政府
立即商討今晚行動嘅下一步

有無18區文宜圖